[民間記者會] 致謝?

次次政府記招都係讉責暴力+讚揚支持警隊
感謝巴絲打終於有個民間記者會 可以公開讉責返政府 好滾動
不如又加幾句鳴謝各手足?

你話buff又好 打飛機又好 戴光環都好
雖然場運動冇乜階段性成果..
但咁大規模既運動 太多台前幕後勞苦功高既無名手足
長期抗爭 默默耕耘唔係個個有力撐落去
大部分係受住壓力 孭住包袱幫手
前至 前線勇武FA物資組記者社工議員消防救護義載
後至 內外文宣鍵戰大小機構小店聯署公開信罷工罷課罷巿義助課金
簡單幾句致謝 何樂而不為?

亦可以帶出一點
唔單止年輕人 成個社會各界都已經Connected矛盾指向政權!!
係只有個仆街政府+鄉黑+中共喺度死撐

大家覺得點 歡迎畀意見

自推